麻煩大家，如果發現臥底，要打到佢仆街，切勿手軟

要令做臥底果排人心惶惶

唔駛太好人

應該除曬衫綁住做肉盾擋tg

製作方法可以參考
Google : "哥布林殺手 肉盾"

心理陰影面積，肯定大過日蝕。

Push

可唔可以除褲以示清白

係咪叫人散果d 就打得？

你鐘意打邊個就打邊個啦，破產咁慘